有冇人覺得做節啲餸好難食?

拜完神擺左大半日乾爭爭嘅白切雞同燒肉
啲汁杰撻撻嘅髮菜豉
油到仆街嘅老火湯
蒸到過哂火要咬好耐嘅魚

如果係自己屋企煮成咁我會叫佢地出街食算
但而家係外家煮成咁，仲要好自豪咁話又抵又好味，好過出街食
食唔哂仲要我pack飯第二日返工做lunch

煮得好食我會食呀
問題係煮得難食又冇人敢出聲仲要叫你帶多餐

有冇諗過係你屋企人on9
連條魚都蒸唔掂

煮得差係一個因素
但做節餸對比起平時啲家常菜或者大牌檔式小炒的確係冇咁吸引(至少對我黎講)

咁你煮唔好姐 關個廚師事 唔關啲餸本身事播

咁樓主你都可以煮返一兩味架嘛

仲帶飯！？

渣架

倒哂佢啦隔夜餸無營養呀

睇嚟樓主由細到大都未食過一餐好食嘅做節飯
陰尻公

煮果個煮得差姐
7成熟白切雞 , 髮菜蓮藕炆豬手豬脷 , 清蒸多寶魚 加多煲花膠魚翅湯.
不知幾撚正